別怪政府，他們的諗法可能是：秋季將至，武肺病毒會延至晚上九時才開始運作

On9

病毒傳心師

共匪一貫技倆
先拎走你所有野然後俾少少甜頭你
等你感恩戴德

同病毒傾掂咗數！

期望管理

hea住拖延倒閉潮

Daylight saving

九月病毒九點先開工

橋唔怕舊
至緊要班韭菜受

立咗秋, 武肺病毒見天氣轉涼去登山
所以差佬先山長水遠拉大隊上山, 唔捉屋村廢老